［武漢肺炎］迪迪尼於今日起暫停開放

不過要如常上班

無錯

返工無客 咁仲有無野做?

返去清潔啦同事

深層清潔

可能就黎叫員工放無薪假

要錢定要命
米奇老鼠頭套唔防毒架